[文宣置頂] 727 元朗反鄉黑遊行

堅持五大訴求
727元朗見

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

係咪firm左4點定改做11/12點